美股認真討論區 MCCXCIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

gme殺到嚟 九龍新界無得避

跌到連個post都壞埋

mola mola

CLS

跌啊! 我10張put

美股po先行熔斷

以前D人咁勁
最未三月股災 TVIX真係上左65$

#344
GO_NAVY
•
2 年前
唔係我搵架
我有個朋友介紹
同期仲有 PRPO(佢0.38入)
TVIX(佢話耐心啲 會上到$50喎)
不過我$4.82 放晒

熔斷

你個po壞咗吖

仲有得跌

拜登幾時救市

一點鐘係咪會有神秘力量?

係 棍落

好大棍

暴絲個po 熔斷左

插啊 快啲插穿

jpm都轉埋燈
廢老b都就黎轉燈

MCCXCII 壞左

跌撚完未 成倉貨

原本仲想入錢入返上ath
睇黎應該唔得了

信件痴呆廢老

債息無郁，但係SQQQ棍上

仲以為大家突然訓晒

po都熔斷埋

個post入唔到

個POST溶

商品同10ys yield升到咁
納dee係咪要收皮一排先

仲諗緊咩事d人靜晒
見到個noti線路繁忙

唔係掛 318都打唔穿
跌啊

唔好玩啦 ss唔到就變阿爺俾人割韭菜嘅股市

最on9 其他po無事

美股post都壞埋咁撚邪

彈都唔彈下...

我都無信心了

DDOS？

升未呀

跌咁少，嚇我唔到嘅

原來道指都大跌

上個post壞左？

洗唔洗咁大棍呀

爛果係有料到

正股繼續捱下 斬哂d call算

大跌？

又滅世棍

soxl

愈跌愈有
早d訓
翻工對沖

菲比斯都頂唔住啦

3月咁就正

$BDRY 又縮VOL中

今次真係裸泳

靈車準備又穿700

紅左啦

咪癲啦

再跌再溝

斬完call換既10張put Ath緊
跌啊

3月圖

Nq落多少少就reverse cup noodle

金股油都跌應該玩完

血洗半導體

召喚全部一齊熔.gif

等緊呢日來

Uranium ...

股joy

真係升一日跌3日

跌左成300點仲唔叫大跌

終於成個2月profit冇曬
利申：sh

納期就黎又幻三之約

條斜support line 都穿

美國人好古惑 次次等終國人訓哂先FREE FALL

屌你老母美國佬跌夠未

btc仲綠緊美帝幾時搞搞佢

其實S&P 2月係升4.17%

係咪想破幻3

張put就變itm
跌啊

通常等你亞洲人瞓咗覺先至嚟料

STOP THE COUNT

準備開片

幻三典見

同我繼續跌未驚過，最好跌足1000點

好恐懼呀！！！！！！！！！

澳仔傷心數緊鎂送龍軍見steve job

上個po好返

dllm gme 又隊冧個市

減晒孖
夠膽就跌到9000點

換定衫去IFC都得

精力放哂去搞9個市

明明琴日fed子同鮑仔比強心針 今日居然咁

紅衫

去返上個po

幻三有支持

幻三我不問價滿倉啦

綠燈緊 利申有gme amc 救倉

春藥都有藥力過既一刻何況只係鳩up

睇nq跌多1000都唔出奇

中曬棍

邊有強過心只係幻覺嚟

Doomsday

其實fed子枝針開市已經消化緊

幾錢入左？

有無ching而家入舊經，道指都幾硬淨

US10YT落緊山

唔計gme amc 今日都應該跌左4%

Not ignored, but expected

未入

入左4件

Tsm 想入第一注

avg?

救市未阿你老母

講明唔加息 通漲可接受，即係表明唔收水喎，繼續買買買

入左2注了

599

又冧

MCCXCII is now fine

又要徒六千了

唔知仲有冇得跌呢

等我地訓哂就直上1.5

比gme班撚樣累撚死

跌緊啦 聽日再入

Post again

你老尾跌到幾時

Fed接受到唔代表市場同企業接受到

看淡指數?

Snap都中伏

推錯post呀

VX M1 ~ VIX SPOT

BUBBLE IS OVER !!!!!!!!!!!!!!!

今晚隨時真係溶

即是特價時段？

張靈車put食唔食好 未日put 670

電整今日又破處

陰謀論d咁講 可能支那有份搞搞陣
支那都好撚多美債係手

椅

我會食左先 一轉向 無仇報

Sq竟然跌咁少

穿琴日DAY LOW既話真係可以跳

VX long trader is fucking right !!!

MCCXCII

地圖炮

MCCXCII好番 大家回家吧

MCCXCII 跟返隊先啦

全版都紅色

個啲國本嚟 應該唔會郁
好似香港外匯儲備一樣

哭了

靠財報垂死掙扎

Soxl 現價點睇？

最低位500 最高位700 頂到就入

講緊今年

豬死了契媽

唔知你 我宜家瘋狂購物

就快130

龍軍俯衝呀！

跌成300點應該差唔多要V

tdoc咩事呀

大爆炸

屌你部巴士引擎有冇咁硬

又豬

TWTR , BILI 點解咁勁, 係咪all in得

信念聽朝起身千升,俾D掙扎

其實今個星期靠iv surge食左好多錢

50MA好似仲頂得住

條臭雞識唔撚識ga
hedge都唔做下

真心點解唔受大肯影響 屌, 又唔係妖股

小西定軍心呢

vix一晚升翻2日前個位

適當地減倉/止蝕係有需要
宜家我唔斬 好多隻都落曬地獄

ai比原先估值高好高其實
yield up discount more

上市頭幾日入左坐到宜家

其實twtr 係唔係真係敗登股？ 強撚到

屌跌還跌short uvxy 班仆街可唔可以squeeze下
陣間gme式SS大家無癮啦

點食 好勁

呢張明明係cash out完數淨返幾多鎂

契媽堆野俾人狂洗

本身都冇咁恐懼
上黎追完po好恐懼
我加入瞓教
最多咪瞓醒冇哂上年d profit

早啲瞓教第一次召集

張gif向下衝係唔係打交

輸死啦入哂肉啦

真 高追既貨該斬就要斬

跌到咁, 已經想撈D

今日先清都唔洗清
坐得耐都無所謂既

契媽瞬間成臭雞

都未到星期二咁痛
不過個數字真係好難睇

跌到懷疑人生

早啲訓聽日搵多份工對沖啦

雞屎忽咋

ARKK $90貨使唔使止賺

for低位入only
高追緊係走左先

由靈車到SQ到U到PLTR再落PINS都慘撚到仆街

唯一綠

立眼睇以為係石仔

俾隻垃圾累我輸錢，反手short賺唔少

止唔止好

無底咁跌

不推文

有得執就執左先啦睇個勢似玩完

開市ching咗sq 蝕咗少少
同契媽同船真係奶嘢

dip完未

有錢無執盡

諗緊直頭將個組合轉為4-5隻龍頭就算
真係入完del app擺一世

瞓醒就會企返上返60ma唔好諗住嚇我

再唔止仆街

係咪架

GME

仲有12分鐘

ARKK ARKG ARKF ARKW ARKX

第一次當黑
第二次仆街
第三次功力全失

今日試完支撐位，聽日會升阻力位
升旗五

唔明

arkk 又大特價

乜柒都跌

long strangle
第一次咁做係有賺

去到宜家仲煩 本身都得返半條人命 都唔知仲止唔止好

HK?
下星期兩會
hsi加到85千升

feel 到ytd變負

今日有機會見底了

勁

破壞性泡沫創新

澳巴今晚又數美啊

TSLA GOOG ARKK QQQ VOO VTI VGLT IAU AMZN
SH

九月棍仲恐怖啦慢慢坐靚貨

要止就即止
唔止就當輸晒

Sqqq 買定保平安

又黎

人地sh 係因為個本低到唔入肉

唔好真係人話sh 你又走去sh

好消息:暫時跌完左
壞消息:債息就黎1.5

分享下點食

而家先止嘅 祝你好運

開始有9月feel

喺Day low 叫跌定

你出圖

暫時跌完>準備lower low

完？

窩利預言，插埋聽日同星期一

Long strangle真係好難先有錢賺

羅素直落

我long3890call同3860put

FB同AMZN獲利比例係10% 果然係mega crap

9月得幾隻出事
今次抽yield affect全部
陰啲陰啲黎一兩野

以前會trump會係twitter開聲

好煩啊 止唔止好 想死

靚開

淨係插埋好喇

睇埋聽日

ES futures 可唔可以縮番上20MA 收市

lower low已出 well燈

痛過9月啦

咁唔係會好大機會比iv夾死？
我試過一次升勢call唔跟升
Put就跌到仆街

再落就真係熔斷見

有冇傻鳩而家先清倉.....

臭g似得罪左好多人

而家清黎做咩

d錢去晒gme 屌

痴線 仲未見底

納dee 仲插緊

有冇人入神奇膠

期下話

del app 兩個月後開翻

呢隻洗法 我第一次見 不過都蝕到咁 冇感覺

Gme破頂
屌，好撚嬲

我寧願佢一嘢熔撚咗佢，再慢慢妹返上嚟

正股愈跌隻call愈升

其實契媽K ytd仲係正數

沉沒成本謬誤

頂唔緊呀

咩玩法

我一向黑仔

直落3650

個downtrend太強
唔咁亂黎

之前買港/美股都好 輸錢/贏錢都係因為自己唔夠定 夠膽坐多陣就冇事 所以不論屋企人朋友另一半都成日叫我以後要練到買乜都坐定定同佢鬥長命
今次坐到好定啦 升？唔放住仲有得升吓 跌？又唔放住 遲早會升返既
宜家就大大力仆直 都唔知可以點 好撚迷惘做乜都錯

IV?

今日穿撚埋前日個棍條影線 就收鳩皮

圍爐避險

TSLA死都唔穿689

ark算係高位入咗 而家咁跌法點搞好

隻call既IV比開市個陣升左50% 好多人buy the dip搏反彈

賤果真係好賤

tsla 上到900嗰陣都係，越上隻put越升
明啦

wa -3%

跌到落10000點啦笨

星期二暴跌都有講呢兩句

而家清不如SH啦

白蛇仲仲唔上水笑我地嘅
佢GME今日贏曬啦 可以串埋西sir

豬成10k鎂

除非買到好平既底位 唔係既話 一定係最多10% 斬左佢 如果你買到110 匯豐 你仲sh?

小一個機會 好過個筆錢坐死一世

小心左一巴右一巴

清得七七八八
TSLA帶頭跌已經開始有打算
只留少量BILI同OCGN

星期一唔清，今日星期四下半場先清。

以為去返500

提提大家 SH嘅前提

年尾睇下滙豐幾錢如果加息

唉去開罐汽水睇下netflix算

SH GME

其實可以轉倉廢老股

159高J咗 留俾孫

當大家都清曬就洗得七七八八了

Gme升=其他股跌

如日中出派都開始有人叛變

唔洗返工咩聽日

好癲 岩岩特價掃貨 已經又負多500

隻隻都閪跌到屌穿琴日DL 撈完死晒 斬

日日都有最低位放貨既悲劇睇

豬死了

gme同nqm同一時間相反爆

都唔會上返高位啦

仲未入貨

gme真係仆街黎，成日出黎搞亂個市

GME完美反向指標

清定溝好

希望連郡冇手足孖爆
今晚真係好恐怖

賺少十幾皮 清唔清貨好

真，就到谷底

呢一棍已經勁過9月，唔通3月真係特別邪

納dee 繼續穿

清

冇 姐係點

來來回回見到有同一個人話自己輸左十幾皮 係咪都係你黎

跌撚到冇break咁款

等小西出嚟定軍心

1.496 10yrs

不得了 gme大勝

GME又爆上

繼續100% 倉sh

跌到懷疑自己？

放完唔敢再入返？

幾日跌10% 已經唔係全倉 癲撚過9月啦

會唔會跌到上年咁溶斷

GME = 避險

你個隻妖股黎嫁咩 咁細流通量

連食2支大棍

唔使清倉嘅 又跑輸大市嘅開始清
其實bond yield上升對科技股嚟講唔算係基本面改變?

呢本好睇
kindle版仲要免費

打緊機

係

其實，個島頂點解咁靚

一定勁過9月
幾日冇左兩個月profits

gme

Gme贏咗 公海社工點睇

有預感大家一清倉入gme就仆街

撈底撈到唔敢撈

實得嫁

有小小恥笑feel btw 我都笑左

唔會再penis sell 瘋狂買貨

老實講

依兩星期傷過9月

睇黎跌市令大家對自己多一份了解

輸咗8000，跳船! dllm !!!

自己都理唔掂 唔做社工了

GME 每次一升就股災

不如停哂其他股票牌，等信徒同機構決鬥好過

之前set落d自動單仲要hit到尋日加左貨

US10Y 1.496
1.5心理關口

plug聽日真係3字頭見

日日跌唔停…原本10% profit就係晒喇

小西 -10%

真

係咪捱得過今次就發達

US10Y 1.504

【成交提醒】成功買入25股遊戲驛站(GME)，成交價格：169.000，此筆訂單委託已全部成交，2021-02-26 01:58:16。 【富途證券(香港)】
【成交提醒】成功賣出25股遊戲驛站(GME)，成交價格：176.250，此筆訂單委託已全部成交，2021-02-26 02:00:09。 【富途證券(香港)】
執石新手, 差D被撞撚死

jump

一定係，洗埋d mid cap，癲撚左

已穿 1.504

cls

我諗起印度仔講嘅2月10號至3月之間會經濟崩潰

其實會唔會係大戶已經出緊貨

又中

要錢唔要貨

今日同前2日情況差唔多 狂食棍 arkk 跌到128 tsm 126

今日連超人迪加都搞唔掂要收皮

唔明點解啲人話冇9月咁勁

佢條友好像話侵連任

鬼唔望跌到溶斷！

有冇人有聽過big money index
我上網搵過係唔係一定要俾錢先有得睇

當初笑過印仔既都要輸錢

用富途daytrade咁rich呀

有啲之前升10幾%既
今日都就黎變紅

又話瞓醒冇事嘅

無咁誇

仲跌緊

屌晒班仲玩gme option同short嘅on9
明知上面咁多蟹貨
一有消息實炒起

納指唔係癲到想穿埋星期二個低位下話

今晚澳巴大勝 恭喜

NVDA 真係唔撚gel 得
出事家嘛

2月1x號已經出緊 打開tradng view S5FI 睇睇

訓多個幾兩個月

道都未回

特登整跌嗰市 炒高gme 等大家狗衝入去 然後 華爾街班鱷魚會唔會咁仆街

六星連豬

好傷

4年後上返位都係某種意義上既「連任」

08係咪都係每日-7 8％咁陰住陰住?

避左呢兩星期 衰係尋日度

契媽日記
契媽第一日下跌時：最後上車機會, added more！
契媽第二日下跌時：好股只會大升小跌, 已經開孖展掃貨！
契媽第三日下跌時：健康回調準備挑戰All Time High!
契媽第四日下跌時：跌完未！可摸耳停一停
契媽第五日下跌時：小西導人SH正仆街！
契媽第六日下跌時：開始想止賺。。。
契媽第七日下跌時：開始想止蝕。。。
契媽第八日下跌時：夠膽跌多一日即刻清倉！潮退嘅時候發現契媽冇著褲！
契媽第九日下跌時：已清倉！估唔到臭雞嗰堆過千PE嘅泡沫股咁樣玩完法！
契媽第一日回升時： 低位吸咗啲契媽
契媽第十日下跌時：屌！早知唔好手多禁『BUY」！

個底響邊度呀

1.54

Never said that

無望一陣已經返到去530

一樣

10 year yield

面對現實
應該仲要洗多一星期

呢兩個星期加埋係仲大鑊過9月
聽日仲要繼續捱

vix終於黎料了
前兩日跌到仆街都無升

530預備

唔係咁futu點升

契媽隻隻都-5%

又有新野

開幾張遠call la

心理質素唔夠就真係做好plan清倉

旭巴好有心機
睇完笑唔出

想穿埋2月頭低位？

再一次重申vix同升跌係無太大關係

530 好準

有大戶已經開左US$10m pypl 2022 330c

永動機開啟

呢兩日炒波幅都fatfat
但唔知能量底係邊

即係跌完

懶理了 年底過到條線咪得

back to square 1 'ate

又可以價投VCP

宜家係咪應該清咗堆-30-40%蟹貨先 清完再慢慢諗再追返？

旭巴

Del app
落防空洞先
4月見

"Bond market just broke"

咩貨先得架
又唔知你咩位入

上年有L巴提大家走貨

fufu 152 想屌

US10Y 1.534

認真 而家係入貨最好機會 唔好話唔俾機會你地

Stonks only go up.

要一年時間復原....

波巴

小小西巴

9月NQ成4.89%
宜家先3%

08係3月跌到1月喎
同埋08未印銀紙 FED未買買買
邊有得比

拜登條柒頭幾時死

1分鍾掃左5000張

輸到食屎

Plug fcel vldr veri嗰啲加加埋埋差唔多廿隻 個倉冧好大部份都係因為呢堆死曬

買nvda起碼唔洗蝕 咁已經跑贏好多人

AMZN又回到起點

有句無錯係連登永遠都係反向指標
連呢到d人都panic sell就

計數值 呢棍係傷好多

plan好先 幾時入返
你見到咁嘅情況先清好易出事
咁點解星期二又唔清

當然唔係話清就係錯

加埋上星期二到而家已經5%

vix暴升20幾%
極度恐慌

獲利比率係15% 相當慘烈

別人恐慌
我更恐慌

呢個邊到有得睇

TSLA準備再次突破700

20張末日AAPL call 我已經預備定聽日gel頭

支牛

mega box

Here's what the first 3D-printed home for sale looks like

今晚係隻臭雞俾人血洗
臭雞以外嘅好多都跌唔夠3%

又要努力番工

SI試下再低過110
立即all in

vix又暴升

搵人去沖涼啦
我沖撚咗2hrs都未轉燈

老屎忽嚟

當大家都極恐懼 想清倉嘅時候
諗下出面班連GME呢啲垃圾股都可以SH嘅人
即刻心理質素加強咗
唔想仲廢過佢地

有冇人有TPGY諗緊加唔加倉

技術性熊巿

睇你揸咩
成手JPM DIS 咁又就真係無咩感覺

各位早抖 返工對沖
好撚傷

前幾日跌600點豬24%
今日跌500點都唔洗豬10%
已經好開心

後悔冇加倉

PRNT 價投

賣出買入不了 SH派assemble

臭雞波幅不嬲都大

無壞消息
最想入就係佢
而家唯有入神奇膠

最後講多次 今日唔入貨聽日一定會後悔

見到最撚慘烈係rlx呢隻
中概黎講都算垃圾
0.83%

頭先有提過 今次我一直提自己要sh 唔好震兩震就走 所以由15-20%profit跌到-5%都未走
星期二經歷埋個v 仲更加確信以為真係sh吓就會冇事
但原來有時真係可以一底低過一底 宜家插得又再深咗先發覺唔及時適量減倉減risk exposure係戇居
宜家想清咗堆蟹貨比自己定一定 再諗清楚點樣執一個波動冇咁大方便sh既組合慢慢追返

加倉唔急 贏少好過輸多

電椅個strength係真心唔錯

又有GME撚針住黎咬

都真嘅

唉 玩左成半年既profit 無曬
已經唔想理了

你講納指定道指

apple call咁平 入幾張玩下

有乜喺倉

冇走過貨 冇buying power撈

等到尾盤都係咁, 想買少少先

set咗125入啲tsm 睇來都係無緣

邊到

Jpm 咩事

你apple入 幾時既call

波巴咁有信心唔會好似星期二咁低開殺多d散戶一獲再V

上年9月有體驗過 但感覺一般
最深刻係tsla 5xx直插350

tsla, pltr, veri, fubo, nndm, cciv

小弟撞車斷腳 仲抖緊
應該放4 5月咁上下先番工

地震會唔會變棺材

幾時升

我今日最低位買 我諗一陣都可以放番出去

唔好咁
一時唔好彩者
人有三衰六旺
明天會更好

跌得咁深, 好似點都彈一彈咁

唔好渣咁多呢d啦真心

20張 末日120

最緊要清楚自己做緊咩 唔係penis sell

same

呢度好有愛

債息

咁心急?

未日咁癲 我諗住開4月

不推文唔該
唔想出面班痴線佬入曬黎

琴日先見你話轉投龍軍 又轉左身

入左張Pins Call 補倉算

買屋送棺1set2件咁抵

不嬲都話美討係連登清泉

癲撚咗 一晚就1.5

巴打咪咁灰 2年前岩岩grad 我都係一條廢柴
今日唔算好好但好左好多

其實成個市走勢同US10Y接近一樣

以上個d 本身仲有$1x -2x difference, 無啦啦一野穿埋我成本 cls
仲可以渣d 咩
仲有契媽ark 系列

傢俬v翻，冇加到倉

Cciv同fubo唔熟
其他都sh 啦

TSLA突破700

冇事啦V番啦

加左mark

V返喇

連登真係反向指標
幾多人係頭先谷底清左？

印度仔好野

斷咗好耐喇喎，有冇成年

rebound resistance 3860

會唔會上望緊1.9

1月3號連郡極度恐慌我都做過類似嘅嘢
但今次冇cash

V番

而家起開始回

直接升到聽朝9點啦

得返一百鎂，買咩好

=用TSLA賺返來的錢買TESLA->TSLA STONK->$$$->BUY 1 MORE TESLA -> ??? -> Profit

輸撚曬，想傾計

今次係特價俾足時間你入 前日光速轉身都追唔切

新手買股
其實點解可以全部一齊v 咁勁

記得當日長倉係28幾幾

GME真係神奇
佢一跌，個市就升

麵仔琴日真係俾晒機會走人

應該無問題
跟埋vwap行睇下收唔收到3874

完全無大股?

loop loop loop大法

加州

大盤帶住黎V

屌你咩4位
10800都跳哂樓

屌 講完就掉頭

tpgy撈底 set 20.01差唔多

彈得好無力

無事啦 又v番落去啦

係屌女巴個情敵

FAANG個批大特價
AMZN 9月低位3000 而家都3080

Sor

18歲50萬
父幹真好
係我就唔炒股
洗屋企錢食下女好過

50萬 食屎都唔夠啦 cfu

呢到靜到

685清左tsla
本來睇緊小西打機
睇到佢完場就望一望
penis sell 哂

星期二果日到底係咪algo set錯野
會一下插得咁深
好多個股就算今日洗到咁但想穿果個位都有難度

佢俾屋企人笑完
可能俾多50萬本佢再玩過

#33
已經係裡面

50萬買下正股del app咪開開心心

Foundation點解唔提
屋又唔係得上面有用
重點係上面咩?
香港呢啲長期穩定地帶可以求其啲
但放唔落啲機
不過香港技術舊撚到 宜家先開始提倡MiC

【成交提醒】成功買入6股特斯拉(TSLA)，成交價格：703.000，此筆訂單委託已全部成交，2021-02-26 02:20:33。 【富途證券(香港)】
02:26
【成交提醒】成功賣出6股特斯拉(TSLA)，成交價格：701.020，此筆訂單委託已全部成交，2021-02-26 02:26:52。 【富途證券(香港)】
執石真係好難玩

又回

我18歲個陣 4萬都無

單層
foundation唔重要掛

來回咁就無左4鎂手續費

香港科研
英國研究
中國自由

執石用富途唔抵

咩foundation都係俾龍捲風捲走架啦

好撚想掃撚到滿倉之後DEL APP算數
有冇好介紹

短短兩個半月，看破紅塵

真係唔敢加倉 特別係用孖展加
雖然本身都開得唔多

執石派掌門都歸隱左

臭雞

屌
兩個月輸返曬出去
有d料到

牛牛執石執撚到出年都未賺到餐M記

gchi

我輸幾千鎂都已經好痛

好撚恐怖呀

10 yr bond yield

咁就還原基本步 水退無褲著

有 大股死傷唔算慘重 係契媽全餐傷少少姐
所以想斬曬上面堆蟹貨先 再慢慢轉一個風險低既組合

爆倉倒欠

臭雞本身都有啦
本身想入MP, 屌佢老味 唔識跌

加倉契媽
睇長線

好多新名

又做左撈底獸

你都del app架啦 不問價入咪得

跌市係咁

印度垃圾車TTM點解會係綠色

跌到變cd rom

成手ARK，輸緊一成
想Del App 了

如日中天

唉吊

臨界點

夕陽無限暢飲

好似成日都無見過你

買得ARK就係投資唔係投機啦
唔洗咁愁

清倉轟sqqq

*夕陽無限好

臨近生日 成日出街

到底債息危機可以點解決

又去屌女

Fed貌似Let it go

買左臭雞件hoodie 著出街驚畀人笑

小妹唔屌女

青蒼派成個禮拜冇乜點玩過好悶 好想撈底

被屌

成手ark每日開app望下咪算

屌你

依家咪入得

酒呀

今日比人屌左好多次啦

成post都係肉便器 you are not alone

快d好返呀
多謝你介紹

清蒼派嘅大家係點樣知幾時入市

乞衣彈
所有支持位都是假的

其實今日跌係咩事？關GME事？

覺得佢會繼續跌 唔夠薑

佢好似爆左倉

仲有債息問題

就變花生派

一日都係你!

我想問T+2 筆錢係幾時先拎得出黎
23號交易 係咪聽朝就拎得?

咁就另一種玩法

關我咩事

Nvda

有FED 唔怕

今日可以輕注做觀察倉
真心

債息落番1.5 聽日AAPL上番130好嗎

無
賴下姐

2個工作日

撞岩我自己都要裝修 老閪都幫自己屋企油埋油先番工

8成arkk144本，依家一晚睇一兩次算

其實我都煩緊邊度搵短租

一日都係我
我一人之力推跌個市

TSLA抽插700 幾時射番上900

下世

邊到有得買...想買件當街比人鬧臭雞

推返上去ok?

amzn tesla應該今日跌完

心雄到咁好難唔輸晒

推跌易好多

隻19 gme 期結完就好放返d 錢出返個市

升市，買QQQJ
妹市，買QQQJ
跌市，買QQQJ
唔知買咩，買QQQJ
放cash，買QQQJ

合股直上千四

蘋果真係好
SH大法
半年後都係120

係咪假膠黎炸

AAPL day K RSI係8 第一眼以為眼花
上年3月最低都係16

同隻臭雞同船真係慘
除咗TSLA
U PTON PLTR呢啲明明我早過佢入
但宜家就跟住佢一齊俾人血洗

下世既話我而家即刻針

AAPL RSI30 超賣
價值投資者可以入

合股後就仲有千四你傻撚左
比盡1000股合1後價1000蚊

隻臭雞仲好意思繼續賣
係咪賣呢啲嚟籌錢咋

仲有股息派

唔會 見到會俾嗰hug你 搭巴士會有人讓座 食飯免費轉凍飲

plug er仆街有排都無運行你-40%應該係高J

ark ngo

溝soxl 係咪可以早啲回本

阻力位彈唔起, V完

變左cash bank無人想買
mm又唔想抬
反正都唔會死架啦
no pain咪no gain

未點調完就.... 同始終太單一行業

未回調完就捱得好金

買住SOXS先

3倍槓桿
跌定咗先入啦

聽日一定會俾人搶貨搶番上去

橫左半年
依1個月仲要又陰跌又大插

大盤無人搞就係
唔係既掃幾多壓番幾多

Gme撚快撚啲死啦屌你老母

但佢搶貨都升極有限呢

羅素定海神針gme都要頂唔住了

其實點解會大回調？

第一次gme有玩, 輸錢

第二次gme無玩,又輸錢

希望有份draw錢走去玩gme既仆街不舉十日以示懲戒

利申 姓賴

冇draw錢玩都不舉

跌左隻限量版als perpetual 真係屌佢老母

好在清左一次倉
淨係跌左隻炒價15202

GME跌
個市有救

GME crashing

屌輸得好痛啊屌佢老母，又要打飛機分散注意力

好rich

波巴昔日愛股LI原來跌到25

快撚啲死喇

夜媽媽打j聽日無精神返工對沖

如果今日最低位收市
除非債息急跌，否則聽日應該大機會繼續跌？

不過根據經驗，今日盤尾都會收窄跌幅啦
個個FOMO撈底

Seed

守左成個二月 衰係尋日度

dream watch

個倉好大

VIX VXN仲係高位 聽日9成要殺VIX了

this is good

Vix 個spot終於高過future

pypl係呢個位做底 咁咪VCP

本身100%倉 孖咗5%加aapl tsm msft
聽日再跌就正式斬堆蟹貨入多少少龍頭算

唔好啊

單日 唔見左一隻

aapl msft兩隻守門員你同時入哂

GME跌
其他升

你係咪做左淡友

急彈

本身都想加少少 一直覺得龍頭嗰幾隻係估值太低 遲早又會爆上去
宜家有靚價咪入定

Gme等於superqqq 10倍版

GMＥ急跌

價投PYPL
未來全世界去旅遊就會升

我已得天啟

屋企幾有錢 先會俾50萬一個18醉既細蚊仔玩

如果你用 per share 睇 就係低,
用市值睇 就大隻到仆街

我由gme之亂前已經係淡友
啲貨咁貴點買喎

比位你走又唔走

咁撚快送到既

我order左 priority 都未收到 屌

GME真SQQQ

不過反而唔敢加契媽

有沒試穿demo pic

咁大隻market唔會比佢爆升

祖國各位契弟

真係咁撚邪
明明應該完全無關
但係GME跌就市急彈

怕醜

証明真係有關

靈車畀啲力畫logo啦

Ｄ錢流曬去GＭＥ

幾次都咁，你講無關我都唔信
GME drop to zero

要入貨了 今次GME應該冇上次咁多日

唔係爆啦 但點都會升啦
特別係apple 都唔明點解可以壓佢壓足咁撚耐

hi 到support 有反應
入貨搏反彈

多得GME 輸兩獲

契媽俾大戶追住屌
睇定d

痛失傢俬加倉機會

我今日仲加倉
潮退仲有褲著嘅
前題好重要 唔好孖、唔好孖、唔好孖

我啲es option 貴到仆街
想做vix short

如果GME係主因, 就者係唔會耐, 就者係要撈啦

唔好再short vix啦
premium已經好高

撈底加倉衣家就黎轉燈
希望訓醒有綠色

GME幾時破產

唔知係佢做大咗個朵帶頭呃散戶落注定係比大戶針啦 呢排佢真係買乜撈乜都輸乜 本身我都重倉ark 廢事再加

債息已成condom

呢幾日講到咁, 到時ARK太空/UFO/SPCE 個D仲有冇運行架

又撈底.....
technical rebound嚟....
跌撚左入人地個downtrend仲想出返去...

契媽g幾時肯收嗲

G入面堆野隻隻質低10-30% 痴撚線

只可以講契媽望既野係幾年後，唔係依幾個月既事 佢係長線投資者，佢依家做緊既野，佢係預幾年至十年為目標

打完鋪機輸少左成千蚊

d 人止盈去撈底其他股

@波哥

太多散戶入 一路都驚佢俾人沽爆賣貨唔敢重倉

見底了

上得返3880再做個coil先再算

撈左121 AAPL

來回地獄又折返

其實係咪因為我地無cash out
先搞到狂豬 做柒頭

見d 股神好多cash out 曬
話無事

呢幾日最低好似117

咁你撈依個輸極有限

呢個價唔知出現左幾多分鐘

今日vix retest long term resistance 都未上到嘅
睇下今日會唔會breakout
但係put call ratio好似未有反應嘅

射埋最後個少少散紙入去算

因為無cash out個啲唔會周圍講

教主加油
如日中天派將會大勝

咁快撈哂？

唔想再煩明天跌既話唔開app睇早訓算
反正都已經無任何錢可以射入去

一跌第一個賣契媽成功鎖profit

到你cashout晒個市升到追唔返又做柒頭
time the market 無咁易

反正大部分錢都已經前幾日撈曬
得返200幾鎂撈咩都差唔多事旦啦

靈車真係垃圾嚟, 彈得嗰少少

仲喺地獄

真係下下time the market 咁準
巴菲特同誠哥都唔夠佢玩啦

係咪V上去?
撈唔撈好

財巴又真係好早開po
講左有大回調

咁早射晒子彈...
真係可以delete app 幾個月後先返黎睇

入左價都可以call嘅
atm 個 delta 同gamma都大

要去食二手飯

好想同佢做愛

假升

嘩, 開始重口味

彈得果少少🤡

咁call未入價唔係抵玩啲咩？
利申真係完全唔識 多口問句想學吓野

GME真係完全同個市反向
真係妖孳黎, 技術上點解釋

收市收DL就pk

我諗非牛市股神 有一定美股經驗既都一早預計回調會出現

長線投資 下下回就空倉食得屎
股神買莊閒 中左鋪之後果鋪冇落bet 唔通又係一早講左好快會開莊咩

又返去1.5

D熱錢轉黎轉去

短線>長線投資

未入價會平啲

打個J比自己補充營養

Itm call 當槓桿用
用廿蚊買$220嘅股票

時間等一等，Strong Hold肯唔肯？
經濟好轉緊，唔明驚乜撚。
Strong Hold啦

明曬 thx

經濟唔係咁好
係部影印機BRR出黎

SH係賭美帝亡唔亡國

VIX跌完後就唔好返黎啦

Gme未死

其實只係回調緊，唔洗講到好似股災咁
咁平既貨唔知邊揾，汁返幾百手唔再忍。

訓陣收盤ER再起身睇

想long put abnb 咁既市況加上唔覺er會好得去邊

vix唔識落

左側交易好難

今日低位明天高位

明天開盤時既最高位囉

紅得耐人都盲目咗

訓覺sh大法

好詩好詩

uncertainty 等到而家

教主幫我燈多次teslun落600，我未上車

你𠵱個星期夠膽著出街？

等我出糧先

我又唔係香港

加倉機會又來了

電椅

gme 冇升喇

納指又插喇

又free fall 了？我又入咗兩張SP嘅

真係每晚都幾準時

接貨啦

我正式宣布進入熊市

日日跌 on9

接囉𨳒，我留定錢接

熊嚇熊熊嚇🤟🏻🐻

我好興奮啊

soxl 大特價

聽日仲平

nvda橫左半年終於突破後又返返530

tesla 收唔收到650樓下

亞馬遜跌到3000樓下入一股先 留返比個孫

會唔會FF太多

in BYND we trust

唔信

今日唔入

熊來了

雷公都咁搶口

你都係買住soxs先啦

6股啦 均價584

佢回調前叫人買爛肉，估佢個群好多新手屌鳩佢，不過佢係咁寸

雷公分析力強
選股真係麻麻

利伸365會員

Soxs喎
唔係soxl

目前使用體驗抵屌嗎

準備入 TSLA , MOON

完全唔抵比

又比飛刀插

成身都飛刀

好貴吖屌，佢又死唔出月費，係咪驚D人俾一個月發現中伏

其實盤尾定盤後買好D

........... 笑左
但佢唔係成日吹佢個Group入面好多巴打Share好野架咩?
果D都唔掂?

盤後買小心

wkhs

除非你係完全唔識咁可以睇佢啲短片學野
但入面啲人都係9up交流多
間唔事有一兩個高質業內人分析

但真係唔值咁貴

本身呢幾日已經覺得個市怪怪地但冇理有位就撈左貨

今日斬9左d貨再望望先知原來qqq 9 10月以黎第一次 MA20 雙均線向下

仲要星期一已經出左訊號 早D睇到就唔洗中棍

ark入貨?

買少少 著泳褲？

雷公又話個個星期睇佢節目就冇事 屌 9up大王

豬死啦

拿一筆你虧光也不心疼的錢來做

今個星期可能講 大家應該都減晒倉啦係咪?

keep住溝 越買越跌越跌越買

冇力升了
準備DL收市

進行結構性減倉

準備聽日升旗五

崩盤五

on9 不心疼既錢我攞去叫雞唔好？

股災選一周最後那天

岩岩先知有呢樣 佢再跌我再買 （soxl)

點解market breath 仲咁高？

好掛住好巴

Bond yield 1.537

Set d on9 價全部入曬 咩事呀